（1Q題）日本壽司

估一個大陸藝人

飯冰冰

秒

屌你老母

壽司飯係熱㗎 上面舊魚先係凍

雨都唔應該係凍 要室溫
不過香港食開既就唔講啦 飯都凍既